[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6233)

🐑

好快

羊羊羊

屌你墨假

fast

賭太大我女友會屌撚死我

咁快開post 祝福樓主

輸你老母咩輸

唔覺意禁左負皮

戰三唔抽cd rom 公道！！

相撲 半和

搞掂

快撚到

瓜封盤

你咁撚on9都有女？
雞嚟？

瓜達絕殺未

綠雞大波

Slow

Cd rom死全啦

唔叫

佢係咪做咗咩得罪你？

少少咁玩算啦 有女朋友要黎買禮物俾佢仲好

今日買你得唔得

尋日運氣應該已盡
今日小注先

我屌你啦瓜

我有分享架大哥

絕殺！！瓜

學下人地中岸水手啦

收到了 謝

12m

多手買埋水手半和

完場唔封 幾時封

跟左

可能嗰陣未醒

大哥同路

一按即 PayMe！
多謝世三巴

下場呢

?

多謝子龍蛇

改咗名 得掛

有無巴打1300買雀盤？

抽獎中你

點都乞唔中

有 贏硬

仲未甩p

留tg 撳唔到入去

9up

多謝

收到巴打100多謝大佬

我屌佢

世三巴 澳假買咩好

Dllm瓜瓜快啲瓜

P牌仔唔計啦

唉 屌 瓜

1-1 ft

半格都咁難頂

不死雀上

爛瓜

瓜瓜瓜唔晒

澳職 轟！

甩唔到P牌我都唔想

燈西買咩 繼續推

跟！ 轟50

唔買單頭了

試下過關

串撚哂日乙半和

咁唔派你啦

唔好咁叫我好無

不了

半和黨萬歲

4關咁搏

水手嗰場var啲咩

買咩

三箭頂實

G chi

紅豆哥琴晚中咗咩 想睇

琴日杜狗開名屌9你 笑4

白哥中完45k潛撚到

做乜9 好耐冇上黎 不過佢有我狗會ac

張蛇

想買珀斯

無限補時

rap

波台太多傻鳩

86k💡 ok?

goall

開名屌你同新字頭

中間巴

西悉個場呢

水手對家又12m

3箭12碼

4場半和

買晒86k對家

你咁講就記得了 佢話你反轉豬肚就係屎

聽日去狗會cut左佢算

又12m?

又12

3箭12

86k可以了

水手又逼害

贏未？乞緊你果兩舊水玩下

屎姐又撿多少

痴線3.5s半場爆左

吓，仲未完半場

屌啦個時唔知佢係藍 一踢爆佢日日追住佢黎屌

補到出12m 咩玩法

三賤又12

抵狙啦

千葉有無人

琴晚李城派錢10倍win

唔撚係掛 又12m

咁撚多12m
水手弱智？

1-3

水手真係賤種

我都見到你屌 撐你

1:3

無人松本？

橫濱水手 1-3 廣島三箭

咪撚再叫啦 班傻閪半場送2球12m

角大好似抵玩

水手

1:3箭

點輸？ 夠同膽咪4:3
仲唔中返場重注

第三隻pp

同你個名一樣

補4踢到8分鐘都唔吹 比三箭博多球12碼

36M未

赫神奧道爾

水手通常下半場先上力 會cup的

補時補咁耐都仲未吹

根本要三箭贏，無辦法

三箭x溫泉半客過關
諗住斷三箭，dllm斷温泉

咁角呢

睇緊澳假 一陣出

好

西部聯 sure

不死鳥重心開船

Allin 不死鳥

中華！上！

全黑唔出黎講佢愛隊

三箭要456了

睇緊1點05嗰場

珀斯盤 超大注

快 等你開飯

買左陳蛇

今朝好似講左了

澳職角大2串1

半場1比3

割撚頂住個p

不死雀 大黑將志三粒
細細個就聽過個名

松原健舉高隻手做乜春

珀c

珀斯sure

作客都讓唔起

快！！

win撚埋 屌你老母on9

屌你唔比料先

雀 千葉 盤
金澤 藍山 大波

我屌返你

勁 39倍

手足們
山雞567有沒同路

買左p only

屌你唔早講

準備

屌又俾潘狗撚

乜嘢紅海

東網燈神今日出咩

光輝盤

高手

收到

依d垃圾馬 冇諗住中

琴晚真係靠佢贏

瓜瓜唔輸半就200上到12k

跑咩

有冇馬尿

唔西克既

715

@leon快撚啲下場

不過光輝盤信心唔大

睇返水手3球都係送 笑撚死

吓....

山雞上

秋田
千葉

本身想買光輝盤見到大佬你出唔敢買

你咁旺都唔買

好彩頂到p 尻買 中到既51100

即屌對家ok

1

lm

我

...

阿美利加又送錢
訓著咗無買

珀G

尊重

屌

買咗假波三箭… 補時補到入第4球為止

想買田雞騎c wong有冇反對

唔反了

閃電快手入波

買咩好

入未 光輝

不死鳥入球定下驚先啦

澳假2.5b

屌你老木 咁快1c 未撚買呀

你塊面污糟左

有啲野

轉左運

琴晚差一球上到15k
之後就插左落谷底

宜家上到幾多

我媛又俾人媛

入球先 光輝

點解既

千葉

千葉比多粒

光輝極限屌打

藍閃電goal

我都想知點解

閃電

日丙神隊藍閃電！

光輝

5.2k依兩條等收皮

鳳凰連半場都過唔到

藍閃電勁撚到 要開始追半大

隻雞換件紅衫做乜鳩

要重整軍心

下面個條有機

場場高水

希望啦

入一球啦光輝

角細頂實

有野做呢場買唔到

角呢

溫泉開波未

話左角細100%

上場好廢唔撚買

澳職入波啦

廢同大球係兩回事

邊場先

不死雀頭15分鐘即場數據無優勢

水手cup未

珀G禁屌唔入

珀斯入得未啊屌你老母

澳假又唔識入波？

光輝入未

barcode 式㩒屌都未必有用啦

對家好似無老母咁, 半場過唔到

大哥指揮緊 勿慌

驚閪
大黑將志carry

珀斯都要入先得

角大已死

水手入多粒 角細就頂撚實

大注左柏斯
輸左冇飯食

66666

2-3

呢場光輝無問題

贏硬
禁住屌

千葉 雀 盤
金澤 藍閃電大波

澳假角細冰實

2:3！

珀斯張

0-1柏斯

光輝1:0

三箭又準備閪

0-1

炸

一叫就有叻仔水手
角球唔洗再刷

Goal!!!! Shoot

boom

都要入先得

驚你今日唔發功
點算

炸左柏豬

珀斯好

垃圾珀斯張

臭西又嚟呢啲輸2粒就追1粒，係到撚dog

有入咩

澳假例牌炸完對家

到我贏啦今日 咪再叫我燈西

炸乜鳩 入都冇入

炸左?

睇埋3箭果場先

雀差d

要屌先識入

我睇好似係炸左

水手4:3派100

你買左咩

無入點炸

google表示都係0:0

炸左啦 越位呀 波都開埋

珀豬 offside 屌

珀斯入波啊屌你老母

佢無錢買空氣

張栢g大波有冇機
利申 針到冇錢買

山雞快入

-86k之力

尋日俾人cup左2場 今日到我cup鳩佢！

炸完應該無

柏c無C

祝

派唔出啦

中

有

角細頂住

仆街 澳假var畫線圖

等派

跟iu bb駿皇sing算 射埋隻金元寶

佢越位關我咩事

柏斯廢撚到 係都要塞個波入中間

水手角大一世球迷

R2 迷潘算

想問下fc shitney最近係咪轉左踢法開始撚c
見佢季初冇乜c
想下星期allin 西部 shitney大c

屌你溫泉入波未 沖完涼未

我都買左潘
但覺得6號應該有

不死鳥入未

閪雀入未

東京綠茵定山神

珀斯禁住屌對家都冇波入我屌你老母

Feel到大哥準備俾人插死

ae86入未

如果佢用保保嘅話就會瘋狂落底博角

暫時睇東京

冇錢買 咁唔洗睇啦

應該死得啦

刷角plz 水手

大波

已經連大左7場
唔g係咪呢場斷纜

水手角球繼續冰

入一球都好啦

gun

波利子出10場先
1,西部聯11.5小 1.8

水手刷角啊 屌你老母臭閪
冰乜撚野啊

你出乜我跟乜
不過你唔好出口水飛

999

水手咁都救到

突然刷角
11.5s 要輸了

哇 阿婆都識買

9999

垃圾線雞 廢撚到 波都唔識入

珀斯入波未啊屌你老母

過埋佢好冇

比多兩隻角求下你

想睇水手cup

水手刷角啊

鳳凰 柏g 垃圾入波未

繼續刷 水手快刷

入波未呀澳

三賤都角大

水手角大又中

下場

柏芝入波未
咁屌法都冇半客
點撚搞

第2場8號位置 中!!!

點唔出口水飛無哂錢啦我

88

上場都大左啦

山雞GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLL

珀斯張！

山雞goal

1:0?

吓...屌你咩光輝

山雞

86ｋ!

山雞goallllllllllllll

...........

-86k之力！

澳職真係精彩

馬會戶口幾號？

-86K !!!!!!!!!!

澳假炸完買對家真係易撚到

-86k

var

on9珀斯唔刷角輸埋

3-3 3賤

3-3

橫濱水手 3-3 廣島三箭

水手33!!!!!!!!

水手刷多2cccc

水手3:3！

3-3 三箭黎料

狗會日職唔開即場又贏

水手三賤比多兩角 求下你

話左會cup

水手3-3

水手來料

水手叻喇 停手喇好嘛

Cup佢

三賤

快撚啲和客啦屌溫泉

珀斯屌你老母

杯佢老母

鳳凰

閪箭

3:3

水手要杯呀屌

溫泉贏 3個500

水手屌你 唔送2球12 一早半和啦

Me

驚唔驚3:4 比人笑

山雞半主頂實

水手手足集氣！

我了

CUP 條毛咩 9成3-4

算啦

收皮啦

係，一定撚dog

三賤又被cup mode

t

東京受讓好吸引

10c

86k!!!

珀g半客ok?

珀豬又閪

一定搏尻出面啲人追水手

水手-2c

屌 3球都係水手自己on9先俾人入 三箭靠自己唔會入到波

山雞半主

波又咁大角又咁大 做咩9

-1c

珀g隻船大到
我就知 山雞穩了

珀斯豬波仲係禁區玩波 一下斬埋佢啦

水手cup ,快

水手刷多角

澳j 拿拿聲整球12m先啦

11c

有你呢句我放心
沖個涼先

Fc入返球先唔該

半大全大角大7+

水手角大Gel

10.5b gel

2個12m，已經唔會俾主贏

求下你唔好理佢 俾番半條屍我

城南rc

三箭禁都輸 降班算

我媛！

痴線波

山雞20
笑能到!!!!!!

2-0

珀斯88

威靈頓鳳凰 2-0 珀斯光輝

買角大又半大澳職

屌...光輝屌你老母咩

JENG!! 山雞極速半大

甩乜有乜頂個半場先

鳳凰2-0

都未出36m

半大goallllllllll

2-0 珀g

山雞易到

鳳凰2:0

鳳凰2-0 goalllllllllllllllllllll

半大goal

大佬 買左1:3 波強
幫手叫下

癡線，屌打俾人入兩球

光輝禁屌 輸2球 勁到

山雞2:0珀G

乜撚野-86k賤種燈西又唔早啲出

綠雞一粒都冇

溫泉會80分鐘開始連入兩球

又大波又大角 有無咁爽

柏斯條後防真係笑撚死人

冇飯食啦

珀斯我屌你老母

水手 温泉

清

屌打刷咁撚小角抵輸架wo霸撚住個波妹

跟唔切

見-86k要柏g即刻買左山雞半主

邊場

86k神晉燈神

大哥隊準備讓2追3

水手cup撚埋佢

珀斯呢場

珀斯光輝好嘢
我屌你老母

溫泉禁屌又輸半

-86k真係閪燈神

佢話左要睇定啲先出嘛

水原1-0

櫪木追和未

係咁妹波 賣弄腳法 又唔出波
抵輸啦屌

-86k!!!

一邊屌打 另一邊入波

柏g出名唔擦c的

柏斯先追和！！後反cup！！

山雞柏G澳假角細膽

珀斯我屌你老母 人地兩射兩中入 你就7射3中但唔入

終於換走仲川輝人條垃圾

-86k 可唔可以幫手睇下第三場馬

失控了 炸完對家入兩粒

好公道呀

365啲stat

同路

2,3,4,9

波po清泉-86k

珀斯你快撚啲入波啊屌你老母臭閪

澳假大波波

綠雞我屌你老母

咁都可以輸2球 真係弱智黎

好撚癲

水手都可以追和 珀G一定得

屌夠大哥未..

珀g唔刷⻆抵輸

俾多1c

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6232)

屌到和波為止

柏斯場場失波都算公道 攻又唔係勁過人

12c

12c goal

珀芝季初啲虛火用完

咁你屌唔完了。。。

唔覺水手果場會和

溫泉入未

話說狂魔抽咗未 中邊個

水手果場最高果格係咪13.5？

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6232)

呢位巴打中了

唔中我

是

一定係撚狗俾三箭贏，估都唔使估

柏斯又係禁區玩波唔射

綠雉俾一粒黎

屌 買親邊隊 果隊就rc

3箭好耐無贏

垃圾隊真係唔好學人禁屌 輸反擊輸撚死

知唔中我就得啦

琴晚咪中左

藍閃電真係今季日乙黑馬

水手入未

下場澳假20C

水手上呀

都話過左去嘅野就唔好再提

屌你老母 呢啲垃圾波真係踢嚟把撚
禁屌永遠贏率低過比人屌

你望和輸半

咪撚置頂我個光輝盤好撚醜

準備cup

你都唔知醜

綠音裏 山陂上

水手追和唔差在贏埋佢啦

扮我未

其實你係度都幾醜

暫時同路

掂

7號仔好似好勁

仲tvb

識買了

投票
置頂
不置頂

屌你櫪木唔撚入波

想扮你咁成日中

相摸易到

不問價跟算

水手正氣 角大 大波

清 燈好難搵
唔好屌走佢

買左主 置住先

多數會撚輸埋

1正2負啊 取消啦

我扮中

兩點個場2.5大，高手們點睇？

咁我正埋啦

暫時6正0負

8正了

2:0 3C HT

溫泉15射4中都唔入

平海掌星同韋小寶點揀好

6音大波
唯一出路

明明我負左 點解唔計

珀斯下半場你快撚啲入波啊屌你老母臭閪

正皮贏大錢

19正1負

sick d野

水手贏盤+開到13.5
10 1 100

Lm

me

2

到

111

千葉同岡山廢到

Ok

又留得切 感動

睇撚住三箭會絕

不死鳥神奇更衣室

1 5 4 7

氣絕

我琴日日職輸鳩晒
今日忍手唔賭
濕鳩波黎

光輝個波去到禁區就沒有然後

水手差d

澳假輸就留返今晚算

我地又準備得參與獎

無人買不死鳥？
集氣 下半入波

溫泉十尻幾射都唔入

水手絕殺

劇本：水手係補時最後一分鐘開出第14個角球
阿道一頂入網

我all in左

好！！！！！！

比返球十二碼水手都唔過分啫，下話

水手Cup佢啦

瘋狂短傳 入到禁區不斷賣弄腳法
仲係下下條邊線空哂唔傳
一係回傳 一係塞入中間
鳳凰仔成8個係禁區入面
仲玩埋啲高章波
下半場都係咁肯定追唔到

6陰 100%

東京盤

水手反cup

睇下你樓下

過主啦

656 657 相映成趣

有你加八蛇 我定了

我carry la

He small potato

13c

屌你唔比返球十二碼水手唔比完場啊，半場補時補到人地有十二碼，點解唔比一球水手先

保持信念 光輝反cup 下半場入3粒

13131313

輸撚埋佢啦

半客 穩震 重心

跟

絕殺未

14c

14埋

水手居然有半格

我冇留名

爛木 綠雞 珀g下半同我cup

不死鳥神奇更衣室出黎立即入波

絕殺

口下
咁呢次中我的話兩份分算

唉無了 33ft 14c

日乙有youtube live 都唔開即場

好兄弟

水手贏半當贏左啦

真係慘，送2個12m擺明唔撚贏得

多謝-86k買左山雞半主2.8倍

輸半阿

其實入到去個啲配合幾靚
但而家人哋領先擺明park the bus
應該會收皮

米五火影後繼有人了

火影老懷安慰

打錯

收返半格屍都好

屌 水手咁都唔cup on99

波po生性火影倍感安慰

而家係咪唔止-86k

係幾靚 但人地都唔雪糕桶黎嫁麻
唔用邊路出擊係破唔到人地大巴陣

火影同米5去哂邊

屌 三賤半場31都win唔到 on99

今日似下盤日

條燈閪口水飛

86k：話左cup

冚家鏟溫泉

Jumped

-81k 還左5k 但手頭上無哂錢

你有半條屍仲想點

光榮追和51100
杯51200

1.

h

Lq

光輝會cup 明明㩒住屌

1510 角大 頭兩格all in any one?

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6232)

呢位巴打派咗未

讓2追3輕鬆啦

希望東京生生性性 乖乖地俾我中番場

不死鳥入未呀屌你老母

今次慢咗 針先

呢位巴打派過好多次啦 唔會走嘅

太好啦

山神gogogo

啲職乞好恐怖

對吾字

今場可以睇到係邊個燈

唔jer了

原諒你

你嚇親人

場波完左陣就開始jer

下次5好咁了

快手半大

千葉入返兩粒啦屌

應該會skip佢

對呢位巴打唔住

仲未派彩 點賭

開始唔覺啲新人黎

屌你澳假刷角未，平時就起勢咁刷

我直接block cls

佢淨係口水都咁。。。。

你兩個元老黎

惡過債主

跳樓算 唔知幾耐冇中過

今晚有穩如哈馬比

skip我吧

彩都未派就追人派錢欠左佢

記你老母612（失控）

惡撚過之前個達唔知乜鳩

你個名

山形gooooooooo

尋晚薩斯半3全11

先生 冷靜d 冷靜d

少癲，仲以為派好大先咁緊張

山神goal

屌你老母東京...

山神goallll

0:1

山神半大快

ハ0:1

屌咩 乜撚野東京 又要叫

屌你啦

開撚哂對家

山神大波-2

八6k 0-1

有神快拜

你真係痴撚線

屌又信左你

千葉 不死鳥 快入波

不死鳥屌你老母 學下人入波啦仆街

原來你又買左

下埸買咩

連登大船jump

你地唔好再買咁多半和

會窮

東京贏盤即刻捐錢比612

3點半大定大角

你個樣

12點多手買咗水手半和

唔夠膽買半客

有燈係度幾時都咁易賭

柏斯 屌你老母 你唔想入波就咪7攻
比人入多幾粒
炒9你隊仆街波比人笑

我買半大都窮，係咪要買半細

刷角未丫珀斯

-86k由琴晚中撚到依加

我轟左 唔知收唔收到錢

-86k 大佬

爛木 綠雞 光輝

3-0

3:0

光輝11.5大

對家入咗

柏g屌你

真係一邊禁屌 一邊入波 公道到

on9禁屌比人入

笑死 禁屌俾人入3粒

再失控未

笑4

分工幾好

失控完 留返今晚

不死鳥屌你老母 入波啦仆街

都真係幾癲

屌你老母 珀g 連山雞都贏唔到

人黑無幾可 長燈要跟實

會贏放心

開live睇下班傻閪點踢就唔會講得出禁屌

光輝咁都唔入

好彩一開始都叫上過10k如果唔係跳樓都似

珀斯入一球
買左蛋3:1

痴線 珀G咁都唔入

你都係潛下水啦燈神

撳屌輸3球係咩事

清 幫手嗌下1:3珀斯

你買左

冇料真係唔好學人控住個波啦

買左不死鳥 千葉 係咪要驗腦

我叫一叫就有咩係嘅我唔洗輸啦

收皮啦屌你老母

不死雀入未

點解會買左錄音

人叫東京你叫東京
呢隊廢咁撚多

下場買咩 買你對家中左派你

samson半大24

不死鳥再唔入全家死

琴晚到而家針：心跳 制鐵半客 基達菲半和 加柏 狼堡 法蘭克福 狼 茅夫W 水手半W全W 不死鳥半W
閪黑到咁點搞

世三下場澳假買咩好

想挑戰86k地位

你何方妖孽，黑氣邪神

下場買咩

快手半場2.5

same

又話借錢賭 推2口番哂黎

想買角大唔好跟我啦 好似用哂啲運

社會人才

我覺得未必係關佢閪黑事

唔買角 讓球點睇

第一球離門50碼俾人射入然後崩盤

尋晚睇到你嗰句唔借了

光輝繼續禁屌
準備又輸多幾球反擊

好撚驚開主其他

讓球就睇好閪部聯

借啦仲等咩

陣間澳職大角 唔知會唔會燈連登大船
利申連左水手過關 已斷

三星入多球未

㩒屌輸3球唔差在輸多球啦

珀斯想點呀

對珀斯好撚失望

唔好呀屌

千葉同不死鳥想點

唔好講反話啦 知你唔想我死

samson半大未

一陣間澳假你買邊隊

你琴日借左 你清晒卡數啦

睇到光輝隊垃圾就燥

大波gel

光輝有角未

刷角啦

如果尋日借左我一早跳左樓

買單頭啦 我參唔多次次過關都斷一

未射過波

不死鳥我屌你老母

我一震all in 中左派你1000

千葉cup

兩關都永遠斷一真係唔岩買過關

賭錢唔好allin我尋日失控allin澳假角大先輸哂

啲波下半場靜哂

有贏錢就cashout買禮物俾女朋友啦 派俾其他人咪又係俾番馬會

大哥俾人炒三球

今次我唔怕 有你係度

東京

大哥你好撚廢

不死鳥 千葉入波求求你

琴日cash out左 今日cashout唔到

有限額架咩

馬會拎錢20000

每日限制幾次

尋晚上盤日就瞓咗
今日買足就一場上盤都冇

日視係咪廢到咁

贏咁多

原來如此

X2

唔係我我講馬會拎現金限額

乖 繼續出水
琴日兩場蛋收夠籌
真係可以all in

不死鳥屌你老母入未呀仆街

有心水未

我都係唔小心瞓著咗

第五場馬有冇心水

山神半大未

不死鳥快啲入啦
場場都豬半

錄音半大未

琴日上盤日，但阿狗就輸左

屌琴日上盤輕鬆到 巴塞祖記里昂PSG個堆 一場冇買

聽話唔好allin

但你搞到我死

等睇大蛇出水
我都唔識賭了

死仆街綠茵唔入就輸多球啦

我信世三巴

我自己都係估角大
同西部win

對唔住 如果紅豆贏錢話派我轉派俾你

今日冇人出水？

但有燈西 笠水

馬雅真係好好笑

1510 你澳職買乜 快閪啲講

你話唔好allin 真係allin 得 穩了

錄音唔入俾人入啦

不死雞入未

呢條垃圾 上星期三累我輸錢

FC串西盤

射20腳一球都入唔到

澳假準備

有佢騎可以skip一隻

唔好講 330 100% fc plz

早兩日300上到一千輸返哂

山神當東京狗咁搓

琴日中段我重輸緊6.7k
係夜晚跟燈西之後坐火箭

西流11.5s

-86k之前係咩名

借卡數黎賭錢

我媛終於反底

半大又死

西部聯

千葉同不死鳥一齊仆街死啦

取消關注珀斯

日乙全細

30仲刷乜撚野啊仆街

買大永遠爭一球光輝又撚3.5b

搵開邊件媛交妹

頂住屌佢老味

珀斯比多粒我呀

光輝要射幾多腳先入到一球

1510兩個大角料

86k比個1我

咩1

咁都無半大

聽完都覺得你爽皮....

仲差3角

日視有無奇蹟半大

水原大波送錢

大注算

韓職有即場

不死鳥屌你老母 全隊斷腳啦仆街

3連c好唔好

山神綠茵入多兩粒

澳假完未
3:0唔洗補時啦

我暫時都睇好西部 一陣confirm

反手?

入錢跟羊巴了

Gun

大佬唔好啊，求放過

唔該你

千葉絕喇

1510

西 100 %

山雞4射3中龍 cls

唔好

不死鳥 有冇絕殺

今晚 馬德里x曼100%

你都玩呢套

等收錢

fc 西 馬德里 100%

西部聯

首入球

直插讓主

柏g 1球都無真係好肉酸

半和？

唔好 買左客

澳假+3

1001